\section{Geometria sem Coordenadas}

  Um sistema de coordenadas
  pode ser muito útil para expressarmos conceitos geométricos de uma forma concreta.
  No entanto,
  utilizar a notação vetorial sem o uso de coordenadas
  pode ser uma maneira mais limpa e mais enxuta de fazê-lo.

  {\input{01/01/04/middle_point}}
  {\input{01/01/04/circle}}
  {\input{01/01/04/straight_line}}
  {\input{01/01/04/triangle}}
